有時係街見到d loser，就見到自己影子

你話佢唔努力咩
又唔係
只不過佢好努力咁搬貨
好努力咁掃地
好努力咁送外賣
並唔會為佢帶黎d咩
可能你會話
咁佢讀唔成書抵佢死
事實上係讀得成都係咁
人生在世
未出世已經決定你人生點行
有時搭車
見d loser望住條正女背影
依依不捨
個種眼神其實我真係明
因為我都有望
付出幾多都係哂氣
大家都係人
個個都咁努力
有d努力完得到佢地想要
其他繼續做地底泥
全無道理可言
做咁耐人
已經冇開心唔開心之分
唔想考究d咩
芸芸眾生
有冇我都冇所謂
十年又好
十日又好
柒下柒下過埋呢世就算

10.13 10.14 不見不散

清有咩辛苦可以同我呻
利申樹窿

你咁睇人你似loser多啲

你又知人地係loser
不過肯定既係你一定係

在坐咁多位都係垃圾理論

你先係loser
人地博士畢業 同靚女拍過拖又要同你講咩

巴打留意左你好耐，你真係日日都人大左